英國Visa centre 唔係淨係serve BNO

之前唔見BRP要搵佢，好多人申請簽證都係搵佢，佢爆係一定，香港人唔好睇到自己咁大啦

五毛死全家